巴絲幫幫手,是米詐騙電話?

我琴日開始收到個電話,話我內地犯案,果D所公安,係用QQ同我聯絡。
是米詐騙?

咁你係咪真係有係支那犯案先

試吓block左佢，睇佢會唔會落嚟拉你囉

米你老母

無

咩年代啊…
呃尻d nds就得

用QQ ?
是米 ？

咁咪係囉

我估唔會,送中咩...

是

個電話仲通緊,係咁叫我去無咩人既地方

最近都收到d炸騙電話
話咩電話被封鎖 又話自稱入境處乜乜乜

無錯,佢初初都話封鎖我手機

今次好pro咁,好似過左期交電話費通知咁 灰色mon
你咩台

是米傻，就來C9都知哩d乜料

中移，話我違反通訊使用條例

我都有mon

灰

詐騙 安卓系統 亂開個email或者訊息或者網頁
完

是米啫係我依加瀨哂野？

信唔過都要做一次，依加準備去報案，等popo灑走個假公安

btw，加佢qq仲要有警號

pro到仲要有個證件，有哂編號，仲要唔知點攞到我身份證號碼